<resources>
    <string name="app_name">URBotanist</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="google_maps_key">AIzaSyBMvybxlFfbGFtJE-zcAzRVDsYvAarRhDo</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="info_opening_hours_title">Öffungszeiten</string>
    <string name="info_opening_hours_R1C1">Tage</string>
    <string name="info_opening_hours_R1C2">Freifläche</string>
    <string name="info_opening_hours_R1C3">Gewächshäuser</string>
    <string name="info_opening_hours_R2C1">Mo-Mi</string>
    <string name="info_opening_hours_R2C2">7.00-16.00 Uhr</string>
    <string name="info_opening_hours_R2C3">7.00- 9.15 Uhr\n 9.45-12.00 Uhr\n12.45-15.30 Uhr</string>
    <string name="info_opening_hours_R3C1">Do</string>
    <string name="info_opening_hours_R3C2">7.00-15.30 Uhr</string>
    <string name="info_opening_hours_R3C3">7.00- 9.15 Uhr\n 9.45-12.00 Uhr\n12.45-15.30 Uhr</string>
    <string name="info_opening_hours_R4C1">Fr</string>
    <string name="info_opening_hours_R4C2">7.00-14.00 Uhr</string>
    <string name="info_opening_hours_R4C3">7.00- 9.15 Uhr\n 9.45-12.00 Uhr</string>
    <string name="info_opening_hours_R5C1">Sa</string>
    <string name="info_opening_hours_R5C2">geschlossen</string>
    <string name="info_opening_hours_R5C3">geschlossen</string>
    <string name="info_opening_hours_R6C1">So</string>
    <string name="info_opening_hours_R6C2">11.00-18.00 Uhr</string>
    <string name="info_opening_hours_R6C3">geschlossen</string>
    <string name="info_content">Wegen der Corona-Pandemie bleiben die Gewächshäuser des Botanischen Gartens weiterhin geschlossen.\nDie Freiland-Saison wurde am 11.10.2021 beendet.\nDeshalb ist das Freigelände des Gartens bis Mitte April 2022 nur noch temporär zugänglich.\nWir bitten um ihr Verständnis!\nDanke.</string>
    <string name="impressum">Impressum</string>
    <string name="impressum_content">"Angaben gemäß § 5 TMG\n\nMax Muster\nMusterweg\n12345 Musterstadt\nVertreten durch:\nMax Muster\nKontakt:\nTelefon: 01234-789456\nFax: 1234-56789\nE-Mail: max@muster.de\n\nUmsatzsteuer-ID:\nUmsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß §27a Umsatzsteuergesetz: Musterustid.\n\nWirtschafts-ID:\nMusterwirtschaftsid\nAufsichtsbehörde:\nMusteraufsicht Musterstadt\n\nHaftungsausschluss:\n\nHaftung für Inhalte\n\nDie Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte umgehend entfernen.\n\nHaftung für Links\n\nUnser Angebot enthält Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb können wir für diese fremden Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Links umgehend entfernen.\n\nDatenschutz\n\nDie Nutzung unserer Webseite ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten möglich. Soweit auf unseren Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder eMail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben.\nWir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich.\nDer Nutzung von im Rahmen der Impressumspflicht veröffentlichten Kontaktdaten durch Dritte zur Übersendung von nicht ausdrücklich angeforderter Werbung und Informationsmaterialien wird hiermit ausdrücklich widersprochen. Die Betreiber der Seiten behalten sich ausdrücklich rechtliche Schritte im Falle der unverlangten Zusendung von Werbeinformationen, etwa durch Spam-Mails, vor.\n\n\nGoogle Analytics\n\nDiese Website benutzt Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc. (''Google''). Google Analytics verwendet sog. ''Cookies'', Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie ermöglicht. Die durch den Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Website (einschließlich Ihrer IP-Adresse) wird an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Google wird diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Reports über die Websiteaktivitäten für die Websitebetreiber zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen zu erbringen. Auch wird Google diese Informationen gegebenenfalls an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von Google verarbeiten. Google wird in keinem Fall Ihre IP-Adresse mit anderen Daten der Google in Verbindung bringen. Sie können die Installation der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website voll umfänglich nutzen können. Durch die Nutzung dieser Website erklären Sie sich mit der Bearbeitung der über Sie erhobenen Daten durch Google in der zuvor beschriebenen Art und Weise und zu dem zuvor benannten Zweck einverstanden.\n\n\nImpressum vom Impressum Generator der Kanzlei Hasselbach, Frankfurt"</string>
    <string name="impressum_sources">Folgende Packages wurden genutzt:\n\nDatenbank: Realm by MongoDB\nDrawer: Aniqroid API by Sileria\nKarte: Google Maps by Google\nSplash Screen: GIF Package by DroidsOnRoids\nHTTPRequests: Retrofit2 by Block, Inc.\n Images: MediaWiki.org </string>
    <string name="plant_location_prefix">Position:</string>
    <string name="plant_full_name_placeholder">PLANT_FULL_NAME</string>
    <string name="plant_family_name_placeholder">PLANT_FAMILY_NAME</string>
    <string name="plant_full_name_prefix">Name:</string>
    <string name="plant_family_name_prefix">Familie:</string>
    <string name="plant_genus_name_prefix">Genus:</string>
    <string name="plant_genus_name_placeholder">PLANT_GENUS_NAME</string>
    <string name="plant_type_name_placeholder">PLANT_TYPE_NAME</string>
    <string name="plant_type_name_prefix">Type:</string>
    <string name="plant_common_name_prefix">Volksmund:</string>
    <string name="plant_common_name_placeholder">PLANT_COMMON_NAME</string>
    <string name="plant_link_prefix">Wikipedia:</string>
    <string name="plant_link_placeholder">PLANT_LINK</string>
    <string name="plant_location_placeholder">XY</string>
    <string name="plant_locations_header">Standort(e)</string>
    <string name="no_search_results_found">Keine Ergebnisse gefunden</string>
    <string name="user_position_button_text">Meine Position zeigen</string>
  <string name="no_plant_selected_text">Keine Pflanze ausgewählt</string>
  <string name="location_full_name_placeholder">LOCATION_FULL_NAME</string>
    <string name="no_area_selected">Kein Bereich ausgewählt</string>
  <string name="location_shor_name_placeholder">LOCATION_SHORT_NAME</string>
    <string name="plants_in_area_header">Pflanzen in diesem Gebiet</string>
    <string name="show_are_button_text">Auf Karte anzeigen</string>
    <string name="area_drawer_map_icon_content_description">map icon</string>
  <string name="favourite_plants_header">Deine Lieblingspflanzen</string>
  <string name="favourite_plants_empty_string">Keine Lieblingspflanzen angelegt</string>
  <string name="family_of_string">Familie der \"%1$s\"</string>
  <string name="loading_database">Samen werden eingepflanzt</string>

    <string name="testMap">mapButton</string>
    <string name="testSearch">searchButton</string>
    <string name="testInfo">infoButton</string>
    <string name="testSearchElement">searchResultItem</string>
    <string name="testSearchBar">searchBar</string>
    <string name="testArea">areaButton</string>
    <string name="testDrawer">drawer</string>
    <string name="testFavorit">favoritButton</string>
    <string name="testDrawerPlants">drawerPlants</string>
    <string name="testDrawerFavorit">drawerFavorit</string>
    <string name="testDrawerArea">drawerArea</string>
    <string name="testInfoNavigation">infoNavButton</string>
    <string name="testMapMarker">mapMarkerButton</string>


    <string name="onboarding_title_page_1">URBotanist</string>
    <string name="onboarding_title_page_2">Funktionen</string>
    <string name="onboarding_title_page_3">Erklärungen</string>
    <string name="onboarding_description_page_1">Willkommen in der App URBotanist, dem kleinen handlichen Begleiter für Ihren Besuch im botanischen Garten der Universität Regensburg.</string>
    <string name="onboarding_description_page_2">In dieser App können Sie nach Pflanzen suchen und über sie lernen. Ebenso können Sie andere Pflanzen im selben Bereich erkunden, Ihren Standort einsehen und Ihre Favoriten speichern. Das alles kann man mit dem roten Lesezeichen finden!</string>
    <string name="onboarding_description_page_3">Kurz vorab: Die Kürzel der Bereiche sind dieselben Kürzel, die auch auf den Karten im botanischen Garten gefunden werden können, also wenn ein Bereich dort besonders gefällt, kann man ihn in der App erkunden!</string>
    <string name="onboarding_button">Auf geht\'s!</string>
  <string name="download_image">Bild herunterladen</string>
  <string name="no_image_available">Kein Bild verfügbar</string>


</resources>